{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016208?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 K2 호텔"
    },
    "text": "天安K2ホテルは天安の中心地である新富洞と仏堂洞の間に位置しています。 当ホテルは9階建ての展望と46室の客室を備えており、プレミアムホテルとして提供される朝食ビュッフェサービスが特徴です。 当ホテルは、お客様と旅行者の両方に最高の実用性と差別化されたサービスを提供し、満足のいく旅行をお届けします。 客室はゆったりとした業務空間と休息空間を提供し、様々なスタイルの客室を選択することができます。 全室にはPC、充電器、ヘアアイロン、ヘアドライヤーなどが備えられており、一部の客室にはスタイラーも設置されています。 客室にはラテックスベッドとともにシャワーブース、浴槽、ウォッシュレット、ヘアドライヤー、洗面用具などが完備されています。 また、無料ミネラルウォーターやお茶のサービスも提供しており、Wi-Fiも全客室に設置されています。 プレミアム級の客室はモダンで高級感のあるインテリアで構成されており、最高の睡眠のためのベディングシステムを提供しています。 ホテル内には、ゲーム用の休憩室もありますし、ゲーム用のパソコンもあります。 未成年者は入室の際に保護者の同意が必要であり、保護者の同意があれば入室できます。 入室の際、人数を追加する場合、追加費用が発生し、キャンセル規定は予約方法によって異なります。 予約の際、お客様はキャンセル規定に基づき、入室前日にはキャンセルできませんが、当日予約した場合は入室1時間前までキャンセルが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "天安K2ホテルは天安の中心地である新富洞と仏堂洞の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは何階建てですか？",
            "answer": "当ホテルは9階建てです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "当ホテルはプレミアムホテルとして提供される朝食ビュッフェサービスが特徴です。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "当ホテルは46室の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全室にはPC、充電器、ヘアアイロン、ヘアドライヤーなどが備えられており、一部の客室にはスタイラーも設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなベッドがありますか？",
            "answer": "客室にはラテックスベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような浴室設備がありますか？",
            "answer": "客室にはシャワーブース、浴槽、ウォッシュレット、ヘアドライヤー、洗面用具などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "客室には無料ミネラルウォーターやお茶のサービスがあります。また、Wi-Fiも全客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には何がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはゲーム用の休憩室とゲーム用のパソコンがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに入れますか？",
            "answer": "未成年者は入室の際に保護者の同意が必要ですが、保護者の同意があれば入室できます。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約のキャンセルは予約方法によって異なります。入室前日にはキャンセルできませんが、当日予約した場合は入室1時間前までキャンセルが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 436
    }
}